[虧佬]你地坐係到會唔會腳震

我淨用隻腳尖踮住地個陣就唔受控震，咩原因，唔似身體反射

噢...

肌耐力唔夠

推